[ViuTV] 2145-2230 Good Night Show 全民造星 (82) 十強誕生

等左幾分鐘有人開

無人講野既

獅子座講夠未

邊個表演會冇準備架

麥秋成: 哎吔
Eric Kwok: 哈哈哈, 衰左呀?
麥秋成: 衰左

Lokman輕鬆KO Stanley

姜son

心痛姜b

有無人可以cut Ian扁哂嘴仔，喊哂口果幾秒既gif出黎

你準備件背心就夠啦星座撚

AL終於講野

Fatboy右鼻係咪有pimples

Ian BB

肥仔喊好正常
佢帶左咁多人

想瘋狂j ian

姜濤其實返咩學

姜同AL 搞緊乜

我dm左ian問點解佢果陣會扁嘴喊。

佢答我話因爲果陣花姐話佢點解成日咁禮讓，叫佢再係咁不如做返個樂手算。

所以委屈喊

慘豬呀Ianbbg

其實幾時開始興講氛圍

其實2-30強喊都好正常
因為相處左咁耐
你99喊乜9

姜同AL好唔專心

有冇人留意到姜son又喺到互唧

Ian 打喊路

Frankie 好似金城武

Edan做咩係咁食野

邊集？

收尾 = 尷尬

Al濤 hehe

Ok
下集又鄧波鐘

上1-2集

下星期

可以唔洗睇

無出架
係琴晚定前晚果集先cut出黎

姜b

唔係WO
好似又幾好笑WO
係度批鬥龍少

100毛

姜son

好曳成日互吱

下集有好多龍少

唔播美國

一講喊又cue Frankie hahaha
好期待下一集龍少俾100毛啲人玩

互巢

在一起吧

終於下星期有得聽ian live版沒有你我什麼都不是

咁應該係講緊busking個次 佢有講過想出去唱但冇出因爲冇人彈琴

好可愛

阿jer 無練抵抗失戀冲喜套餐係咪就係去呢個旅行？

好想睇龍志權俾佢班同事凌辱

Btw 兩口子好sweet, 佢女友好gfable

乜佢有讀書㗎

開頭show時間係寫6月

唱不死傳說果part Louis有吓甩咗唔知點算周圍望笑死我 勁可愛

花姐成日提住姜仔

Frankie真係好靚仔

屌電話壞撚左鏡頭，影到好濛

又靚仔又長情拍拖10年

龍少係咪淨係出左一次場咋
利申 未睇

佢無盡跳舞果part係我狂loop片段之一

佢真係好靚仔

Frankie!!!!!!!!!!!!!!!!

靚仔，但真係唔好再唱歌

frankie跳舞真係j死人

其實肥仔另轉身果下frankie又轉，好夾

今集已經UP左啦

今晚好快
之前等到凌晨4點都未有、

屌好撚sweet

你係咪po錯？ 應該po番去你d姜糖ig同tg gp

拍緊MV咁

再睇多次
真係發覺LOUIS肥左好多

今集壹鳩大事回顧有Dee同Alton

Ian 會覆dm 真係好好
佢話就算幾攰都會覆
希望做小小嘢報答支持自己嘅人

佢個日真係好慘 自己準備好曬 但無機會表演
其他人就淨係識嘻嘻嘻哈哈

其實LOUIS應該CAP佢不死傳說
佢唱廣東歌真係好過國語歌

cam man應記一功

我個腦入面得193把聲

8000個人抽100個人有決賽飛好撚難

其實我冇抽
只係想睇下閃卡

試下抽
抽中都未必有伴睇

正式宣布成個fans meeting都係造星仔仔reu唱k night

黃建東

Frankie

肌力四射

唱最後晚餐果度阿神同呀dee一樣實力

佢話同家人去最後一次
但呢條片得2個人去
應該唔係

小評同anson

tingho

靚仔過姜濤
全民造星2 等佢參加

痴撚線 Ricky kazaf次次搵d仔都幾正
但可能有造媒 因為知其中一個本身係model有拍廣告但扮素人

Louis 真係好得意

Anson

有做演員潛質

明明覺得佢兩個係好唔同style既人
點解會咁fd

細貓~~

係世界盃四強商場show嗰次呀~~
(《Good Night Show全民睇波派對》第16集瑞典對英格蘭，大約32:00)

或者有呢個YouTube版

btw 原片喺邊架~

193要親自rap呢個版本一次

Travis 唔唱 自己作唔啱薪音無咩共鳴既自創歌。入硬

不嬲玩比賽都唔應該唱自創歌

好撚gay

個fans meet有冇cut到d表演？193冇表演？

話完 JOOX 個投票 Ian 差姜濤百幾票

第50集 即係啱啱個集

193冇表演呀，做觀眾咋

聽日班妹妹起身/放學時間又會拋離番

同埋Voov個邊威到delete曬其他人嘅片
得番姜濤個段 仲邊有得玩啫

馬友個首咩fing到冇錢好撚難聽

我都係睇d參賽者ig先識呢首歌 但真係好難聽

屌聽到第一句即刻熄聲
難聽到嘔

究竟有冇人發現呢樣野

如果ian贏到姜濤會唔會暴動

睇返頭先個集
星座撚講撚完未

日心 暴動吧 有冇人比多幾票肥仔 等肥仔過埋細貓

細貓到底響邊度錄架 又細聲又有回音
但我都投左3票比細貓

你一講完姜仔即刻上返去

佢計埋voov ，而家voov得姜仔段片
所以只會係姜仔贏

唉左一聲 雖然講完一定會有負評
但Ian真係唱得好過姜仔喎

係呀 但搞得投票都預左係講人氣
啲人都唔知有冇聽過首歌添啦

真係咁care 唱功 星座應該十票都冇

星座撚宜家有千令票又點
同十票都無咩分別

人氣一定係姜仔贏
希望有轉機啦

未睇已經想笑

但點解我見有人post左193上台揸住mic既？

強尼喺表演同表演之間要set台上道具嗰啲時間叫咗啲嘉賓上台吹兩嘴，塞下啲時間

暑假前咪讀緊 sport coaching, 現在冇讀啦

究竟幾時知中唔中飛

讀埋d廢科

佢中學俾人鎖書包係locker

黑幕到咁明顯

用苦良心

咁可憐？成日比人bully, 所以佢咁冇自信咁宅係有原因。

好過份

響邊讀？

I大有呢科

咁耐都無姜b 既同學上黎講下姜b既野既

可能佢真係冇朋友

其實係咪有人覺得冇曬其他人嘅片好合理？

佢地voov Facebook IG出post都凈係po姜濤
對其他9個人都唔撚公平
而家成個投票都on99
浪費時間
根本唔撚洗投

VOOV靜雞雞放翻啲片出嚟

可能年齡接近掛
b1最細係佢地兩個
而你睇AL ig好chok咁，但睇viu剪佢舞台下嘅片段感覺佢好細路仔，所以同姜濤玩得埋掛

Joox 9vs1 下， ian 過咗姜b

其他fans諸死姜濤一個 花生花生
不過我繼續all in fatboy

姜b 仲要無叫人投佢
追得好辛苦

可能佢都唔想贏
咁其餘九強就會講少啲悔氣說話

決定All in ian

好慘
肥瘦都比人憎

都係
睇fb live真係成班人都mean佢

Ian又反超

存在就是罪

睇fb live佢啲行為同扭扭捏捏嘅語氣都令人想串佢嘅
我又唔覺好mean
Friend 係咁相處㗎啦

佢最細，講嘢又傻，俾人串吓又幾正常，但見到個個都對佢幾好

要搞搞皮膚

All In Edan

1ddla
有d真係講笑有d真係憎佢

Ian又反超了
一齊all in Ian

All in 濤濤！

喺fb見到有人話有參賽者叫自己fans投ian，谷ian贏姜濤，想問下有冇人知係邊個參賽者咁做？

琴晚個集正呀！！班滄海遺珠
Travis仔正到甩轆
佢唱佢首原創歌個陣真係感動左
想同你講聲 加油 唔好放棄
班評判正垃圾

入面大把參賽者有正職都去哂training 喎
要番學咪唔好參加
參加左又要無到
好唔專業
喊兩滴眼淚就當無數

voov諗住扮冇野

琴日搵返佢地係奧海城成片睇

除左本身係dancer果批，Ian, 細貓同Ting Ho都跳得幾好。睇得出真係有準備過

Ianbbg加油

10強D抖音片JM9

正常人係會望centre centre果個
但我就最鐘意望杯麵位d人

明明佢佔50%但係冇人理咁
Ian嗰條勁老尷

其實龍少唱得幾好聽

好心唔好迫佢地拍埋啲咁嘅野

根本為抖音王姜濤而設
龍志權槍戰片其實做得幾精準

呢條片睇 lokman真係好出 唔怪得佢企正中
d動作真係好睇過其他人

anson lo公開咗幫ginger拉票 唔知班姜粉又會唔會衝出嚟話唔公平呢

IAN對鏡就會老尷

但係TINGHO好似冇

其實細貓算係有跳舞底 參加過偶像練習生，係韓國又係練習生，成日都要跳舞，跳得好都正常既

係囉應該全宇宙都幫ginger唔好幫ian

抖音歌萬歲
進一步變成投入那支抖音好野

嗰份勁度、自信、魅力

問題係依家全宇宙都好似杯緊姜B

有冇諗過唔係杯佢 係杯佢班盲粉

無留意班姜糖
佢地周圍辣火頭？

佢地成日係viu fb完全唔關姜濤事嘅造星片講姜濤
好反感

咁煩膠
害咗佢地個偶像

其實唔係話姜濤唔好
係佢地成班好似見到靚仔就乜都唔理
唔理佢答問題係咪九唔搭八、 「用苦良心」都講up得出，班人都盲撐話好可愛乜乜物物
人地訪問都講到明覺得咁大個人比人嗌b好醜
班人仲咁興奮不停姜b姜b 以為佢真係你個b
最睇唔過眼係班人不停抹殺其他參賽者嘅努力 ，講到佢性格唱功跳舞樣樣都千年難得一遇咁，而家得佢參賽咩 其他人都好努力，付出好多，係冇生得佢咁靚仔啫
講真個句，班fans入面幾多個識佢真人，睇下佢變番肥仔，班人仲會唔會咁鐘意佢 仲會唔會個個濕撚曬 佢贏咗大家以後都聽抖音歌咋

講完實有班盲粉衝出嚟悄悄地留下負皮

變左ex就真

想問點解fans meeting仲有咁多未播

下星期會播咩?

姜仔仲要寫：「BB真好」

對佢呢pair BL真係唔反感，反而覺得甜到漏

月頭都仲話要寫歌俾姜濤架
而家真係此情不再

岩先重睇，發現ANSON LO有一刻無啦啦想摸姜個頭黎安慰佢
之後姜縮一縮，佢又無摸落去

我覺得佢地兩個真係有D野

sauce

繼續播fans meeting囉 十強表演都未播
同埋介紹十強日常生活 (唔識形容 ), 預告就播左龍志權帶埋姜濤上100毛
睇writer ig就仲有lokman練跆拳道, Ian練排球

但佢要贏比賽先

睇來TINGHO有MON POST

姜濤咁貪靚成日整個頭, 點會俾人搞佢個頭

再見亦是朋友啊

有決賽飛未

遺珠呢集真係好高質
Travis Louis兩個值得留耐D

Jeremy同馬友開live
笑死

小鳥Ian 開live

Ianbb 開緊live 快 快 j緊 快d

Ianbbg 開LIVE成千人睇

唔係點追po，但每次入嚟都見到個尋求無悔真生活狙擊姜濤，但又表到明支持ian
都唔知究竟係幫ian定想害佢，如果係後者真係好陰濕賤格
個會員名又用alton金句（雖然只講過一次+本身係歌調）
都唔知真正目的想點
咪撚害ian呀

算啦唔好呢D人
快D去睇IAN開LIVE！

J緊未呀 我j左好耐啦

狗衝去睇

J到出血，已經用電話錄埋稍後再J返。

你條友堅癲 我要即時j

真係越睇越有野

會咁樣架咩

日日丁

返工都係狂LOOP 佢比賽D片

攬到姜B實一實

下面條片我都CAP左

下面個張第一次睇

姜son真係好甜

點解咁多人喺Ian個live問佢係咪同hailey一齊咗

原來係盲粉 唔怪得係度屌柒人啦
係狙擊你個b 就唔會話佢唔係唔好啦
好心用下腦

睇左Ian live 佢好似真係呆呆地 好似唔係好識講野 唔唱歌個d時間都係好悶

白痴仔
我本身係之前D PO就有留開言
我都講到明我係支持B組
邊似得你上個留言話ALL IN IAN
之後D留言就係咁狙擊姜仔同佢D FANS
係人係鬼明眼人都知'
想分化IAN同姜仔你真係好仆街
而家仲想屈我係姜仔FANS
你死撚開啦，手段差撚到成個弱智仔咁

J左成個鐘

sor 我實有追你之前 d po啦
你而家屈我分化IAN同姜仔你仲仆街喎
其實都係想講句公道說話啫
你罵人前好心自己上viutv facebook睇下咩事先啦on9

人地改個名都屌鳩人 你同蕭定一有乜分別

點解咁多人問ian同hailey係咪有野

哦，乜原來你冇追開po架？？
咁又話我係人地fans？邊個仆街先呀？你自己on9仲好意思話翻人轉頭
你咁都叫公道說話？我每次入嚟剩係見到你屈姜仔d fans 00後呀
又話人未放學呀，又乘機讚其他人踩姜濤
講嚟講去都係話姜濤，咩都入姜濤數
你話姜仔你自己嘅事，但唔好講完支持ian就狙擊姜仔
係咪想搞到d人對ian印象唔好？
你on9好喇，唔好害埋ian
我而家就係喺呢個po見到你做埋d咁嘅野，你扯到去facebook做咩撚野？
知唔知點解其他人有話姜濤，但我剩係話你一個
因為你真係太仆街

岩先睇完ian個live
邊個係heiley？

我之前根本就成日話ian唱歌好好聽
佢條友一見人支持姜仔就屈人地係姜糖
屌講到其他參賽者冇fans咁

邊個係heiley

你up乜撚野

咪理佢啦

viutv個女主持
有人傳佢地拍拖

我尋日已經想鬧佢
但頭先忍唔住
唔再理佢

有無證據

唔好啦

追故一個post已經知咩事

眼不見就不是事實

頭先live 佢話無拍拖

Ian同姜d票數真係好近

集中票源支持lokman

ian個live 睇得一陣
佢仲要無save 到
有無人有錄可以分享下
Btw 自彈自唱真係滿分 但講嘢就......

Live 來講最高汁都係193
佢幾時先再開
完全無冷場 三個鐘

邊到有193live?

錄咗佢臨熄live唱嘅最後一首歌

你仲好氣同佢嘈
佢根本成陣酸味出哂嚟

Lokman今日出完ig story叫大家唔好蝕 要投票
就上左第三位

濤濤唔贏天理不容

五票肥仔 五票Lokman

支持姜b

唔嘈啦
繼續默默支持舊b組同細貓龍少

下面個cm
笑死人 佢肯退賽未

都係睇個電視咁認真做咩
無謂勞氣

Lokman啲票升得咁快既

點解啲人咁大膽
Joox嗰十首歌 我剩係爭星座撚嗰首唔敢播

同感
每日都期待193會開live
但每日都失望
究竟佢幾時先再開live

用到深信呢兩字 呢個人一定係星座撚d fd
Viutv如果十強賽制係逐個foul落去既話
相信星座撚係第一個俾人foul

垃圾IAN唔SAVE LIVE
同LOUIS一樣垃圾

咪發現左囉
係對波到啊

訓醒JOOX又係姜B贏番

點解咁多人鐘意姜濤

#230

懷疑姜濤拍拖照

Ian話鐘意我

我都遲左半個鐘入 係咪有人錄到？可唔可以開心share

完全唔知ian正係邊
普通樣

佢屈我係姜糖先真係嬲

我唔係IAN FANS都覺得佢唔差既
米8高,讀書/樣唔差,唱歌好聽,運動勁,識玩樂器.
係唯一皮膚真係好撚衰

ky 正d

唱歌囉
其他野麻麻

入面d人係真心係癲撚左
睇完對姜濤反感左

真定假？
唔好屈佢喎
可能係佢表妹嚟

🤔🤔🤔🤔

Hi ian又第1

炒新聞? 有預感會上蘋果
推到姜濤回應

你重想佢點兜

最鍾意睇佢講野柒下柒下咁

睇緊B組黑歷史busking live
班姜糖痴撚線叫到拆天

louis都投ian

咁靚仔 就算係真都唔會有人話

其實佢係唔係處男其實關我差事
但睇咗咁耐全民造星
就覺得姜濤 Lokman 越來越平凡
前者似花瓶，後者似 dancer
反而肥仔Ian 同龍志權嘅表演有驚喜

我又唔覺得平凡既, 佢地本身已經有魅力
姜濤其實都進步好多, Lokman組表演就真係突出唔到自己

有進步但冇驚喜
佢繼續唱抖陰歌一定死硬
睇JOOX Box 嗰十條仔唱歌
眼前一亮係龍志權同肥仔
姜濤？咪又係唱kind of 抖陰歌
Very boring

佢唔係sell毒咩
比人踢爆

原來你講Joox
我都同意肥仔有驚喜, 所以日日all in投佢
姜濤首女孩我唔知係咪抖音歌, 咁佢擅長唱呢種style比賽揀返都好合理, 雖然我地唔like抖音歌姐, 但係某程度上係佢唱抖音歌先紅喎
其實佢都有試其他風格, fans meeting同derek唱齊天大聖, 入十強同肥仔跳唱特務J, 表現都唔錯

叫到成班zombie成咁

其實，依個世界有邊個唔係睇外表
一個靚仔有進步，同一個真毒撚有進步都差好遠

因為，真正嘅毒撚係冇人留意得到

feel到姜b嘗試其他風格 不過唱廣東歌可以再好d，唔知係咪咬字唔正，佢首陪著你走聽落麻麻
不過呢個世代靚仔係唔會有錯

I mean the overall contest

成個pakage 都好適合做偶像
希望之後有人幫佢搞搞皮膚就掂！

YouTube 有啦 有fans錄低左

完全係路人樣
中意佢個女係咪本身好柒

希望ian可以真啲
Feel得出佢好多時係扮呆

覺得佢似好多野都唔想講
之後一笑置之

皮膚可以整架姐 馬明以前都係月球表面

Jeremy 其實我都覺得有驚喜 佢把聲幾好聽 係唱歌技巧有待改善 抖氣聲有d大聲

Poki tg group瘋狂被恥笑

Jeremy joox首小幸運真係聽得出佢把聲好聽
我諗投佢嘅都多數有聽到佢首歌
但輸人氣比lokman真心唔抵

有冇人覺得LOUIS首新歌D高音位好難聽

打排球點知對面嗰個毒唔毒啊。。

我覺啊 好似高咗個key

係啊
所以麻麻地
變左係咁9叫咁

有冇old news到
鍾意Louis同Travis可以聽下

似許庭鏗條路

有啊
上面咪講緊LOUIS既高音太高唔好聽

小心啲講嘢啊

D高音點解會咁
有冇識音樂既人講解下

咁我講事實姐
同埋唔係得我一個咁講 YOUTUBE本身都有人咁樣講

個人認為似劏雞咁既高音唔應該成句咁唱
你睇TRAVIS都有高音架
但係人地唔係成句咁唱所以咪冇出事囉

巴打唱歌一定係好勁

唔係啊 好垃圾

又有得投票啦，Ian bbg 粉絲記得投票！

「龍少幾靚仔，唱得幾好聽，但係首歌太舊。都係姜B好d 」 盲姜糖最撚叻兜個round踩人再捧姜濤

到底個女仔係邊個🤔🤔🤔🤔

佢係咪要紅了？
又會咁得意
個節目做左咁耐
呢個星期先黎不停爆佢料

紅唔紅就唔知喎🤔🤔🤔
想聽姜濤解釋多d
因間姜糖棄姜就唔好啦🤔🤔

冇得FF

FB啲姜撚真係ON9到爆炸

Ian同姜d票真係好近 如果決賽觀眾果part都咁近d票 ian贏硬

依家似係幾十個人想煮死佢
睇來大家都唔想姜b出名 真係好用苦良心

事實上姜濤已經出左名
其實而家都幾好, 起碼唔係一面倒姜濤, 叫做有D睇頭咁囉

而家Joox果度都係差百零票
大家快d去投啦

感覺jeremy係個啲好孝順乖乖仔既人
支持佢！

依家係選星，唔係選孝子喎，留意返。

投左ginger la

哈哈 我係會投姜濤
Sor9ry

依度有幾多個都係姜糖？

一齊all in 姜b！！

你理得佢地咩意圖
反正相就真既

More 正啊喂

我都係係個post到見到
姜糖不願面對既事實 咪post埋過黎俾你地見到

其實都覺得不可思議
佢話自己冇拍過拖
可能puppy love唔計都正常既

呢張同之前個張好明顯兩條女黎
兩個都puppy love唔計咁冇野講啦 一世都A0

佢娘親好靚

右面個個邊個來

一日未破處一日都唔計

屌你班毒撚 果2張合照唔係又算拍拖掛
咁你地都拍過十幾次拖啦

感覺ak ian應該私底下好唔中意姜呢種男仔 我啲frd大男人少少都會同我講: 見到啲mk仔講野 就覺得好撚核突 而我不明白

咁金鐘m記個張大合照咪搞到d毒撚變a380

係搞gay

一個內向毒撚會敢同啲女行到咁埋?
又拖手又訓膊頭
定馬浚偉收契妹?
冇拍過拖既拖女人手都扯旗啦

屌 咁嬲做咩姐
知你冇拍過拖 掂到女人手會扯啦

ak: 可以投比ian

有屁就放啦柒頭 淨係識人身攻擊？
唉屌 唔記得姜濤fans平均年齡唔過18

一po事實野刺激到佢地就會話人地有陰謀係打手
係呀 我有陰謀呀 我想睇你們柒左嘅樣

而家係咪都打手嫁啦 出邊到有個 唔知係咪想扮ian 叫人做鳩姜仔 投佢自己

唔理啦
雖然我唔係特別撐姜b
我都覺佢係有d問題
但係我唔會想煮死佢囉

決賽投票一人得一票
唔知條友仲會唔會叫人投Ian

sor 我就絲打拍過幾次拖
不過你地咁濫 覺得拖異性手都仲係fd我只可以話駁唔到囉

會

其實可以搞番清楚d
如果佢無昆人 點都唔會入到佢
唔通張圖係打手ps出嚟？
唔好用所謂打手嚟掩蓋左張圖啦thx
咁得閑護主我寧願你叫姜濤出嚟解釋張圖

我支持姜b 不過lokman都升咗好多

冇意見
不過個人認為姜b本身係賣後生

我諗肥仔應該唔係想佢輸既
stanley本身冇票
jeremey都應該係想人投自己
所以嚴格講就唔可以講係9:1
但係真係1打幾咁囉
其實我最唔明點解細貓咁少票
佢本身唔係都好多fans咩

咁就算有拍拖又點先
你唔鐘意佢但係有大把妹妹鐘意
同埋佢拎唔拎到冠軍係睇佢既表演好唔好
你唔鐘意咪唔好投佢囉

冇話有拍拖就點
問題係佢講大話柒咗被踢爆 但班姜糖仲要係到死撐

明明大把post都話男人第一次拍拖 拖手都會扯到行一行
佢就屈鳩我
姜濤就算閪都屌埋都仲會係A0毒撚

因為細貓首歌真係好細聲同有回音
加上Jeremy 同細貓都冇拉過任何票
好似唔想參與戰爭咁

而家係你想屈人打手淡化件事
（依家似係幾十個人想煮死佢 真係好用苦良心）
佢講大話比人踢爆 關唔鐘意咪唔好投咩事 9唔撘8

一日未屌到我個閪姜b都係處

細貓係咪冇聽過就出街

你睇番成段野
我一直都係到講緊投票
都唔知邊個9唔搭8

你屈人係打手喎
我屌番你佢無做過點會比人話 話佢=打手？
然後你就答我唔鐘意咪唔好投

wtf？

我諗係你自己on99將你自己當係個幾十個人入面
我講緊個幾十個人係講緊造星既參賽者
事實上我真係見到有十強同十強以外既人話要投ian
同埋好明顯係睇到票源係集中晒佢地兩個
我唔係幫佢 但佢同ian整體來講係幾好 雖然唔睇樣既話我會覺得肥仔表現會更好
你嘈冇問題架不過人地唔會理你姐
同埋你老幾可以要人地拖下手就要回應你啊
你咁憎佢你咪dm佢叫佢回應囉
你係度嘈有鬼用咩

姜糖不願面對
開返姜B隻撒喇嘻喲平衡下個心理先

咁無野 自膠覆錯
btw姜濤賣毒撚上位 但係講大話扮毒都唔洗回應 有幾多人因為鐘意佢毒先追佢 咁都唔係用欺騙嚟呃fans？
無人迫佢回應嫁 不過9up下話比朋友玩都唔講
咁咪等收皮囉
你覺得我係到嘈無用你可以唔洗覆我

姜b一定係比人迫害
你係咪ian嚟嫁

下 姐係個8強主力推ian上第一？點解要咁做

姜b鐘意放耳機入件衫入面

疑似Alton上連登, 幾過癮

係ak同b team yimk果啲杯姜濤叫人投ian咋嘛
小家到死

未必小家嘅 冷靜d
其實姜b見到都好難收科
而且可能會搞到佢同其他人尷尬
為佢好，冷靜d

下 發生左咩事

龍少都好似有叫人投ian

咁到底係咩事 集體棄自己票救ian係咩玩法

Ak唔講
Yimk唔係十強叫人投下自己心水我覺得無咩野喎

【粉絲們！你哋準備好未？😆】
星期五就開始全民投票喇！大家有晒心水未？
十強仔仔星期日仲會去到銅鑼灣皇室堡拉票，聽講佢哋仲準備咗啲特別表演畀大家！到時又要瘋狂尖叫喇～😍😍😍

為求選出星中之星，《全民造星總決賽》賽果將由全民投票及星級評判專業評審各佔一半比分決定！大家都有份一齊參與㗎😎

《全民造星總決賽》全民投票詳情：
投票日期：9月28日-10月14日《全民造星總決賽》節目時段內結束
投票次數：一人一票，投票結束前可無限次更改選擇
投票資格：投票人須以香港手機號碼認証

你老味麥秋成真係好撚型, 又唱得2咀喎
Edan仲唱得衰過Stanley

前奏一起就聽到有人大叫邱士縉

男聲..係咪A1組員

星期日有冇人去

Lokman 好正

gay到出汁

我

其實edan都幾慘我見啲post佢成日比人攻擊
佢入10強係有運氣但係我覺得佢其實都係做好自己能力內既野姐
佢人都幾低調冇做啲乜，係唱歌差左啲 但係我覺得佢份人幾好啊

我去

佢mk得來冇ak咁mk
同埋冇得講既
自從b組死左一大半人咁揀佢都好正常姐

啱啱開始由第一集睇，
有無人覺得條撚樣旁白啲姿態好撚差

叫到的話，已經叫佢去酒樓飲茶同唱123我聽啦～～

留名陣間又有人話： 個人好同比賽有咩關係

我之前話yimk好都係有人咁答我
心諗：想讚下人地真性情都唔撚得咁惡？

因為你唔讚姜b

戴番頭盔先 純粹講笑

有無人知fb抽決賽入場券個結果幾時知？

臨近決賽 姜濤真係好多黑材料 今次有戲睇

「同埋我本身內雙眼皮，黐咗一段時間雙眼皮膠紙隻眼就變咗o依家咁」

我覺得大部分單眼皮嘅參賽者應該去黐一黐

唔理佢係咪偽a0毒撚
但係點解大家對雙眼皮膠紙認識咁貧乏
痴痴下真係可以變雙架喎 尤其青春期痴

我之前見台灣人都係靠痴就OK

其實係真 我都有個中學同學痴左幾年
之後變左雙眼皮

Like比麥秋成好型個句
D男味出曬黎
對眼真係完全定係佢度

而且yimk一直都欣賞Ian, fans meet個次都話想同Ian合作啦

睇佢跳舞終於明咩叫做跳得好睇

幫自己個fd拉票都比人話杯姜濤
就嚟全世界都想陷害姜濤了

麥秋成!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但件衫隻色 viu d造型師幾時比人炒

EDAN

Jeremy唱歌真係進步左好多
高音個度好驚訝

Ian bb

好有男人味

個件綠色
如果佢著黑色一定超型!!!

Mak秋成

麥秋成最撚sharp,最似星

點解唱左咁多集都可以咁難聽

唔撚想睇Stanley呀屌

可唔可以SKIP左佢

diu 唔想睇stanley

幾時先到龍少

麥秋成

因為D人真係唔掂

想睇龍少比人撚

因為viu無修音師

成集都係講Stanley 咁我轉台了

Stanley靚仔過佢阿哥好多

比東方昇玩死佢

show對波

...................

Stanley個哥收佢皮XD好串

牙醫？能醫不自醫？

唔想睇stanley , 我要睇細貓

好正
好想不斷調戲龍少

我情願睇喊包/教主個波多過佢

希望唔係成集都係佢

你之前d表演唔cut咁多咪唔駛搵d垃圾嘢黎攝三個禮拜時間囉 on9

嘩
牙醫棚牙

未見過牙醫棚牙咁衰

幾時完啊

唔好話我知啦OK

係咪替身黎 真個個啊哥唔方便出鏡

10強一人一集

唔係10強一人一集之後淨返5集美國呀嘛

會唔會講佢條女alina

有機會啦,唔係點捱到決賽直播日 黎緊咪話係皇室堡有拉票活動,見edan話有表演睇黎應該又會拍低又播幾集

比你負碌碌到上去仲想點啊

屌，講撚完星座撚未呀

成集都星座撚好悶

我情願睇管郁笑都唔想睇波囉

即刻無乜人回POST

可唔可以播咁長啊
我情願睇教主囉

完未呀屌

唔撚係啊

屌viu tv老母 上集預告放龍志權同姜b
以家播呢個星座撚做乜鳩呀

咪臭係
呃收視

好撚難聽呀大佬

好撚難聽呀屌你老味

十個入邊最唔想睇既係星座撚 做乜要佢打頭陣

屌如果預告一早放Stanley 我連電視都唔撚開

佢係一號
可能係順住落

好難聽呀diu

好悶，成集播星座撚!!

乜9啊

好撚難聽

一開頭J完麥秋成已可以熄機

屌你老味難撚聽到呀 咁都十強

嘩~ 唔唱歌齋跳舞其實已經好夠架啦

尷尬到熄電視

咁嘅垃圾Stanley播一隻
唔該Ian Lokman個啲播返2集
先平衡返

大姨媽跳舞仲好睇

你必需要離開啊

屌佢老母 好撚難聽呀 收聲啦

睇到好尷尬

淨係除衫都夠架啦

好難聽

不如你都跳番舞

好似技安唱歌

等我對你說88

讓我對你說bye bye

歌手呢條路唔啱佢行

好彩有自知之明

我想問現場個D人當時咩心情

係~~ 佢知就好啦
呢個態度我欣賞

live learn fun

睇完個表演 唯一可以講嘅就係條皮褲

點解A TEAM出嚟啲人都咁鍾意強調自己有咩唔叻不過好勤力?
好噁心 ,唔撚叻咪練到好囉 ,下下掛喺口邊做乜鳩?

因為連呢樣都唔講就冇野可以講

係佢同neal姐

咩啊
管郁ZERO個D都有架

咁唔係個個都係咁

終於有龍志權

龍少

終於有100毛

好老尷

權b

各位起身開機啦！！有龍少啦！！

利君牙係咪整容 好恐怖

盤菜

個look 少少似Cuson

前傳 十強特別版 殺個麥秋成出嚟咁樣好咩
搶曬fo喎

把扇

龍少有陰好睇啲

東方昇

100毛啲同事真係好撚正

笑死

花姐

即刻好睇好多

心魔

毛記班女一見到姜B 實發癲

好撚搞笑

又嗲

兩個都好撚得意

姜B會唔會比人溶左架

條友好似冇乜急才

姜B好QQ

好慘

佢D同事就好急才

100毛D 女真係好正

不如請100毛D人上去VIU串人啦

攝影師

好撚好笑

諗起193同人影相個陣有人叫LOUIS渣機

今晚喺app播10次

好好笑 同頭先差好遠

扶靈

愛護同事協會

100毛D同事非常用苦良心架

每句都好苦

一播龍志權啲時間過得勁快

正聽日有LOKMAN

吊人引

跟車太貼 想睇

eq幾高 唔錯

龍少好慘
比人玩到一棟都冇
同埋係咪LOKMAN條女上鏡

好撚驚聽日又播星座撚

lokman喊

龍少好慘 but cute

龍少主持都有啲悶
加多個唔識講野嘅姜b兩個對答好尷尬

上次睇佢同LOUIS開IG LIVE
同依家一模一樣咁老尷

冇見過呢一面既Lokman

都...係特色黎既

龍少好好笑

都...合理嘅

同louis一樣兩個都係下把位
live黎講無人夠193黎

但反而咁好得意

阿神喺自己舖頭開緊ig live 有大家鍾意嘅frankie同佢女友

Stanley 同龍志權唔錯

都....係架

下把先正
可以瘋狂撚佢地

姜B都算係咁啦
有幫佢兜下圓場

姜B真係好正

小評隔離係邊個？

writer姐姐
成日都同佢地玩的

果個"LIVE"點解可以讀得咁撚難聽。
沙律係咪幫林耀聲含撚含到痴哂利筋？

今晚出左街冇睇到前半 淨係睇左龍少個part 追返post話前半播星座撚 可以唔洗睇返

Ianbb d票開始同姜有d距離

無睇一日 原來畀Ian反超前咗

希望可以撐得住
不過覺得大家今次有心推贏ian就

d 導師, 評判, 旁白成日話呢個節目唔係選寒星
寒星而家通街都係, 大把
唔使攪咁大型造星選舉比賽
講到好另類, 好本土咁

點知, 姜B 造型, 外表, 動作唔似寒仔咩
成日唱普通話歌, 似大陸星囉

唔係寒星, 只係口號

呢個投票係計埋voov嗰段抖陰片 所以最後都會係姜濤贏

連個韓字都唔識打就收一收聲先喇

狗毛 小評都live緊

好撚叻正字撚
韓你老母臭閪
寒你老母泡菜呀你老尾

有無人知最後joox2359啲票點？
Ian 定姜濤
過咗睇唔返

193話星期四開live

上網仲未有得睇返今晚個集

依家唱歌咪叻過team b。。。
Team b唱歌係災難級

星座撚個ig story

佢可能都好想唱好D呢
不過自己睇返真係好尷尬

笑到呢

Ian

VOOV抖音片姜有29XX, Ian有15XX
唔知佢係計ranking定percentage
結果可能都係姜贏

10強學人講呢啲 企開啲啦

九強

條女好襯姜頭

中間有句嘢
「我想，大概發夠了夢吧」

好撚慘
做十強做到咁可憐
好似寧願比人foul左仲好啲咁

有冇人覺得姜濤呢一日個妝好似怪怪地咁
係咪因為唔係化妝師化所以出左事？

龍志權化得仲恐怖啦岑日果集

其實佢依家退賽仲黎得切

小白臉咁 同佢個唱k表演差唔多
濃妝程度僅次anson lo

依加退更加畀人屌
一早退咗都話有得留返個位畀第二個
依加先退真係寧願佢堅持到最後

屌終於睇返琴晚果集
其實除左星座撚自己係度自我放棄之餘，好明顯其他造星既人都無乜邊個撐佢。佢地成日都會一齊去食飯，周圍去但極少見到星座撚同佢地一齊。

諗緊星期日去唔去睇下好
住港島難得近近地
但皇室堡咁細實逼爆攝都攝唔入
又唔會癲到提早去霸位

連姜濤 同 星銳 Frankie 小評都一齊過中秋 呢條友真係零朋友

琴日見到呢個組合都覺得有啲奇怪

好似會有人前一晚去定霸位

琴日好似係因為姜濤同節目組個女仔一齊去上小評嘅跳舞堂先夜晚一齊食飯

露天就話啫 商場夜晚會關門㗎喎
btw我都想去趁熱鬧 一樓睇落去應該會幾正

起碼姜濤都會去上下堂 Ian 都上幾千蚊既唱歌班（193講）星座明知自己唱歌唔得 都唔去進修下 十強表演係咪又唱燕尾蝶

[quote]覆咗啦，信不信由你
[/quote

快啲揾人開個新po做姜濤表姐好正

有無link?

個節目一黎就瘋狂比賽話咁快就foul人
想睇下練習小組相處幾乎無
有時會諗好似棒棒堂咁做一排9up集數
可以了解下每個人
之後先淘汰賽會好好睇
純粹想睇啲仔仔私下相處同9up
不過無可能啦大部分人有正職點可以固定錄影
viu又俾唔到咁多通告費

點解B2咁都要輸

【組男團？】想班囝囝喺娛圈發展 《全民造星》花姐澄清比賽冇內定

[ViuTV全民造星]香港節目竟然大陸人優先？推到viutv有回應(6)

評判有劉偉強同周慧敏等

終於有睇落去正常d嘅評判

我諗年紀大少少既人包容力會高好多
同埋佢地應該都唔太介意姜b似小朋友

佢應該有去做尖整大個波

做咩要搞佢

Loop咗十次個opening

有咩痴線得過去日本都食牛角

肥腸

Seeki

龍少平陰好睇好多

可唔可以快d做lokman

龍志權既創意係咪比人吹大左

會過去的之後佢好似隱左形咁

悶左好多

即刻播返條片俾你睇

廿碌歲笑左
加油龍少

琴日果集悶到仆街

好悶...

邊間教會

龍少首歌詞好催淚

D詞幾好wor衰鬼

唔錯wor

啲歌詞超搞笑，仲要嘟埋，有粗口？

龍少正常地唱歌都幾好聽

個粗口係咩

㭍

佢好似想喊咁

咁似佢腦細既詞

唔好再影台下件美極啦

撚唔嘟，柒嘟？

有幾件喎

分分鐘係絲打

龍少把聲好有character

佢太大份鏡頭避唔到

高潮位已過

龍少有啲似專家Dickson

龍少好啱做歌手

邊方面岩？

Lokman成家好似樣

係咪mix

lokman家姐個樣仲似外國人過佢

佢老豆同佢一樣樣

把聲有character 好順耳

佢媽係咩人？

兩父子講野d語氣一樣

嘩原來火雞姐同lokman識架 😯

嘩，火雞姐唔化妝咁既樣

Lokman一定係好男人

樂文嫂 咁樣衰

龍少真係唱歌好正，咁樣做法講哂10強要幾耐?

5集haha

一集兩個

係咪要一集講一個

睇完好想識lokman🤤

bitch樣

D 咸片幫鬼佬含撚果d Asian slut 樣

講得好中

agger

第一次見佢喊

做好人都有錯 好sad

幫人整mic都比花姐屌

從此冇人敢做好人

龍少隻歌
越黎越鍾意佢

明明屌梗Lokman 但Ian扁咀

lokman心理質素太好，影唔到佢情緒起伏，濫硬搵野屌咸佢

講大明星，劉華好未，我覺得劉華同人出show，見到有個咁問題一樣會幫手囉。
一個人性格係咁就咁，係要扭到自己大支野黎話俾人知自己係大星，呢d係虛偽

講野d咀臉好黑人憎

太好人，太多優點
是但搵d野屌

旁白浪費好多時間

lokman真係好好，可換條正d既女

一早講左佢有talent
我有幾位都一直吹奏不過冇人認同
重申
Poki 狗毛 193 龍少

見親Lokman都諗起佢 搞到完全唔得佢靚仔

193不了

lee件都係一年貨仔姐
快d換

唔比lokman做好人 邊個話明星就唔可以做好人 咁周潤發咪唔適合做明星

狗毛躝啦

做主持幾好
我會聽佢9up下

奶茶仲正過宜家條女啦
講野個tone都舒服d

唔睇d牙的話

屌

屌
又黎台下件跌膊美極

講真造星有邊個唱歌唔會令人尷尬
除左龍少 Ian Louis poki yimk應該都冇

黎緊有個節目好似佢有份做MC？

跟車太貼

我會肯*

其實佢都算係高瘦版張聰

不過張聰比佢再多d才華

Lokman做普通人就charm
明星不了

宜家果件果d咀臉一副bitch樣

把聲有啲似
但最緊要無爛面

而家就已經咁大壓力喺到喊
擔心佢會唔會出道後頂唔順有情緒病 😢

係咪唔識打個繼字

我覺得樂文有d似我和殭屍果個堂本靜

Lockman 好似唔係好識唱d輕聲
成首歌唱到幾用力

好撚貴

屌 不停咁影住個肥婆

以為佢會講dk

Ian細個邊有姜濤咁肥？

小鳥ian

終於到佢

Lokman有d似我個ex
都係跳breaking

Lokman真係靚仔咩
係咁聽到花姐話佢靚仔
皮膚真係有幾分似張繼聰

Ian加油啊

完全唔靚仔

點解193不了先 ?

你ex 唔係yimk咩

咪係，屌

月野兔兔

係啊193遲啲ViuTV有個綜藝節目有份

係咪廣告女王

樂文嫂

收皮啦你

個感覺麻麻 但段rap係幾正

以前既樂文嫂靚好多 而家呢件搞唔掂

有冇相睇

個負評係比poki嘅

Poly danso

Poki把聲真係正喎
我唔理佢咩樣

話時話
樂文嫂 去左邊？ 好耐無上水

有冇人總決賽會投LOKMAN

Lokman喺班仔入面唔算最靚仔嗰批
不過真係好charm
成班一齊跳同一隻舞 企邊都係佢最sharp
留意下隻前傳啲細節位
Lokman處理得好仔細
力道 眼神方向 點頭嘅小動作
真係完美

使唔使幫你dum西瓜召換佢

ex都係poly danso？
lokman食親d女都係poly人？

普通人黎講係charm
星味真係冇

無相又點比較
圖
快

Dance so係咁
成班癲雞癲佬

唔知前度係唔係 但係現任係
其實本身覺得佢同奶茶好襯

lokman真係好正

奶茶又係跳locking
好過宜家件asian含撚啦

圖呢

前度唔係poly人，宜家個個先係poly咋
奶茶有男朋友架啦

其實唔只係明星啦
做人平時都唔可以太好人 係要自私少少
你太好人人地只會當你係水魚

認同 得個高字

負皮我個d有冇識人係dance so
真係好多臭雞臭鳩
只可以講個大環境係咁
應該有清泉既

yimk女朋友係支那？一望已覺蝗味極濃

有思想有腦有少少口才

一直覺得佢係拖累B2
佢自己一條友9up就好正
做主持應該好睇

我條仔正過yimk多多聲

[可能要驗眼] 我覺得同現任有D似

呢個妖D

以為同一個人

咪又係臭雞樣
係咪跳親舞係都唔可以正常打扮

Lokman中意就得啦做咩要攻擊樂文嫂

講開又講 alton ig仲有好多佢以前拍拖d相 應該都係跳舞個樣又係差唔多

跳舞班人個格個打扮真係一望就知
尤其是班女 好癲雞feel
但佢地應該覺得自己好型好chill

lokman 好 charming
表演有進步

龍志權每個表演都係有驚喜
而且唱功其實唔差

如果姜濤仲係停留支那抖陰式表演
真係會好厭

龍少其實冇乜唱功
係聲底出色
搵唱歌老師教下佢唱歌應該可以出道
同埋有許志安既影子
觀眾好易會接受

幾鍾意lokman嫂 把聲好可愛

屌
原來係，lee條女
叫Xs

又係asian含撚樣

Alton 同 lokman 既一齊係呢張相面

睇黎男方鐘意親都係lee type

唔知有冇人留意到， 坐觀眾席， 響出左局果d 參賽者隔離有個著白色衫既唔知係staff 定絲打黎， 好似好索

另外， 其實美極絲係咪攝影果個條女黎

有共同興趣係易d走埋一齊既

嗰個係koey，viu自己啲主持嚟

有冇ig

koeykoeyman

同啲參賽者都幾friend

件跌膊美極

龍志權個表演好正 好聽 詞又正

完全冇人討論edan

反眼
不了

有冇人覺得龍志權有啲位似t.o.p.

poki telegram group勁好笑

係咪少左人睇 點解啲post好似冇以前推得咁快既

個人簽名檔

記得佢個ex 好正

男人都係鐘意呢d type

xs chan？

定又另外一個？

希望播完聽日個集 有人會留意多啲Edan啦

其實唱歌幾好
但存在感真係幾低。。。

個酒粒無得輸

感覺viutv都唔捧佢
同埋佢作風都好低調
咩都唔宣傳
就算係joox投票都輕輕出個story算
人地ian都識擺埋啲link係story呀

有啲鄧佢唔扺

p都好勁
點解佢對眼細咗咁多

Edan爭氣啲呀

個個都等緊睇Ian 打排球啦 Edan 邊個理

都預咗架啦。希望佢有獨立一集啦

Poki有問必答

希望大家會鐘意多啲edan
其實佢都好細個 姜B之後就到佢
先21歲 都係大姜B兩年

係跳舞班仔先係
正常男人會覺得係臭雞/公廁type 正宗醜人多作怪

Cls 咁都叫醜

其實Tiger同姜濤邊個細啲

咁叫靚

不過佢應該覺得自己好撚正

同你一樣

淨係識話人醜樣 覺得自己好正

甘願做edan打手

Cap圖分享下

Tiger係咪18

我覺得自己靚係因為五官無得挑剔 但應該無佢咁正
但我起碼可以挑剔佢隻眼同個嘴(哨牙)

但係兩個都好似係九九年

啱啱問完男友 佢話lokman ex好撚正 現任就不了

星座撚 d 跌舞fd 跳得好過佢好多
點解唔參加

正係正但真係唔靚
單眼皮同哨牙

好淫好有sex appeal囉 係正嘅
跳舞啲女都係咁上下樣
另外我覺得奶茶同frankie女友都差唔多樣

其實講真好難搵一個跳舞女老師醜樣

如果再黑啲嘅話就似啲

難怪肥仔 教堂會抽水啦
點忍呀大佬

女學生除外

D跳舞片係正既

即係火雞姐唔講野 d跳舞片都好好好J

Tiger細過姜啊

啱
不過佢開始走火入魔

問姜濤係唔係處嗰個主持

阿jer 女友好gfable

因為呀jer唔係跳舞
所以條女正路好多

講gfable frankie條女都ok

Frankie條女似變性人

佢唱歌同跳舞係唔得
但轉數好快又有口才
見佢fans同live人數一定係top 10

真心咩 咁我寧願揀lokman條女

拍左十年啦 frankie好男仔 唔好攻擊佢女友啦

冇諗住攻擊佢
咁佢個樣對我黎講真係唔係gfable

下次唔好貼人女朋友/家人/朋友啦

阿腸次次朝早入黎都見到你

似咩

係啊
番工前入來睇下留言

快d出決賽飛個遊戲結果

希望抽到啦

大家寫左邊個

edan

Follow左193 fc 好好笑

Fatboy

Same

諗諗下 可能寫呢啲偏門啲中嘅機會大啲

我同我啲frd都係寫咗偏門個啲

死啦我寫Lokman 好想睇佢跳舞
雖然我覺得最終冠軍都係姜b或者小鳥Ian

冠軍似ian多啲 至少都全面啲

Ian跳舞應該會失好多分

Ian同姜b跳舞都麻麻地
不過姜b有星味 有人氣
Ian係黑馬 sell鄰家男孩feel

我最偏
我揀左stanley
行申禁錯制

原來你心水係佢

姜B跳舞好ian好多 唔係一個水平

前傳十強版 ian跳唱有啲勉強

八號波

想知你點吹

睇15分鐘熱度花姐話仲有Travis Payne (美國教10強跳舞的導師), 唱片公司高層Duncan (應該係環球黃劍濤), Viutv老闆魯生

我直接咁講話想現場睇佢對8號波

姜b係好少少 但我覺得差唔多咋喎

奧海城條片姜b跳舞手軟腳軟咁款
有啲動作/pose扭扭捏捏咁有啲似女人
精舞門拍埋幾個dancer度真係明顯差啲
十強前傳姜b個氣勢係唔錯 不過跳得都係麻麻地

Ian跳親舞個fo都唔喺佢度
之前B3啲表演都唔係好覺佢跳舞唔得
再睇番可能因為lokman真係遮掩咗佢跳舞唔得呢個事實
不過十強前傳又真係跳得好唔掂

其實成個show都係加長版嘅港男選舉，好在無泳褲環節

啲評判睇落都ok嘅，Travis只係評舞？唱歌呀drama嗰啲佢點評？會唔會評埋英文？睇啲仔仔嘅美國live,唔肯定佢哋明幾多

邊度可以睇番美國啲live? 冇睇過

仲有周慧敏做評判

其實周慧敏同依家個娛樂圈仲有幾多關係？感覺上out out 哋，佢自己唱歌又 但都已經好過好多之前出現過嘅評判。

成日講到唱歌都重要嘅，可唔可以有返啲專業少少嘅評判評吓唱歌。

Viutv fb?

龍少ig 張相同d回覆

同埋我覺得男女評判要均衡少少
第一輪得安安姐
第二輪導師各組得一個女
第三輪全男
第四輪就得一個男
第五輪又係全男

都.....合理嘅

搵唔到 有冇傳送門

明明想呃女人錢但係唔搵女人

都...估到既

原來americaneagle搵晒佢地拍廣告

想問邊個係Travis

仲有酒粒仔都係18

所以真心我覺得edan 21有咁既才能行到黎哩到好叻
佢好有潛力

去到全民投票絕大部份都係女投架啦

Fb班姜粉起勢話viu捧Ian Lokman贏
其實個節目開初咪已經捧咗姜b
佢個個人介紹明顯比其他參賽者出
前傳成班dancer跳得好過姜b都俾佢企前排偏中間
又造到佢怕醜弱勢俾人話遲到都唔敢講原因
啲新聞全部喺哂佢度
捧咗咁耐捧下其他人平衡下又唔得嘅

咩叫寧願 你都未見過樂文嫂真人 跳舞同平時都好有氣場 有年madan一個人carry哂成隊女 一出黎靚到淨係見到佢 你溝到先講野啦

Tg group都好笑

呢句真

作為一個有少少名氣嘅dancer又好星又好嘅女朋友
仲要公開哂上哂節目
真係冇番多少斤兩都受唔住班花生友

尋晚睇Lokman望住樂文嫂個眼神真係好冧豬
真心覺得lokman應該係好仔黎
希望佢幸福

見到班鐵粉真心覺得嘔撚心
得你地個姜B玩咩屌
其他人都有進步，人地拎多d fo你地又滿口陰謀論真心痴撚線
Lokman都可以比佢地踩到變袋底泥先癲

開初都幾鍾意姜b
覺得佢唱跳中上 個人又傻更更咁幾可愛
但係班fan屎真係好令人反感
捧自己嗰個就要係咁攻擊其他人
只不過係冇之前咁多shot又唔係明顯地少過其他人 咁又唔高興
唔想同佢班fan屎同一個質地

佢班盲粉真係累撚死佢

利申 都中意姜濤但唔會盲撐

想分化ian同姜濤個個睇黎做唔到野

要求加個泳褲環節

其實foul多幾個先再決賽唔會好d咩
有幾個根本就陪跑

再睇決賽點玩法啦

佢哋唔容忍其他人話佢哋嘅姜B
Viu點可以捧ian lokman 而唔捧姜濤呢！
其實本身幾鍾意姜濤
俾佢啲姜糖搞到我覺得好煩

讚成
洗唔洗係標題到加

唔知lokmanbb啲肌仲喺唔喺度呢

係老銅見到193 poki同cat

佢地頭先撞到八兩金呀
相認

最想睇ian

我行行下見到有個高佬
之後呆一呆
再望一望有兩個白頭佬
再呆一呆

人群中最突出既一班人
去搵佢地自拍呀嘛

唔啦
我係以唔打搞人為大前題

最想睇stanley

最想睇肥仔個肚dum

龍少尋晚個集表演Viutv fb有成3千幾個like 痴線

都......合理既

都。。正常既

唱兩句佢Chok 到我不行鳥

佢係一直keep住尷尬笑

笑得好charm

最想睇小鳥Ian有幾小

你走啦，我唔想攪大去

點解會spin咗去泳褲度

Anyway 我覺得啲仔仔嘅最大問題係睇唔到佢哋有進步。唱歌ok嘅繼續ok但跳舞仍然唔掂，跳得嘅一開口就仍然走音，首前傳就仲係甩吓甩吓。成日話自己已經好努力去表演，想大家俾機會，但十強一直keep住無乜進步，又有邊個俾機會啲觀眾呀

見到 jeremy 細貓 poki同管鋈
一開頭望到個人個頭咁白
我同我個friend一路喺度傻笑同佢地sayhi

依家係我地比機會佢證明唔係小鳥

笑到好qq好開心

我想現場睇管郁笑

淨係留意細貓冇乜點望佢
想見193

你個名

好羨慕呀我都想見細貓193

細貓其實都幾靚仔

很精彩的 汗滴在背後

想瘋狂聞佢d汗味

193見過兩次
真係好高
完

細貓好靚仔好SHARP

細貓其實好charm 又靚仔
雖然把聲尖但揀啱歌唱係好驚艷
同埋覺得佢性格好man
係唔明點解好似冇咩觀眾緣咁
我愛細貓

Fans meet有見到 真係好高

細貓同佢講野條頸會唔會好易攰

點入

193 ig bio有link

Viu覆左話下星期會知決賽飛結果

可惜矮左啲

個人認為佢嘅才華同charm cover到呢樣嘢

唱到就快斷氣咁
好心真係去練氣啦，有把靚聲但唔識用遲早玩完
唔覺佢跳舞好wor, 仍然都係姐手姐腳
經過班鐵粉吹捧我都由姜son CP迷脫離左

反而Jeremy，龍之心keep住上，起碼唱歌有氣又跳得唔差先

伊人仍然係咁qq

其實都係
IAN跳舞真係好麻麻
其實佢跳到好似姜B咁已經好夠

岩呀，好期待睇佢係美國練果隻舞

開

好似麻麻

做乜鳩

Eric kwok

首歌做乜鳩

又ironman上身

好撚難聽....

Eric kwok好煩

IAN唔識RAP

10條友係得ian先係識唱歌

fatman

好撚老尷

Iron man 除外 龍少唱得最好

Anson真係好靚仔

屌
EDAN打頭

Jeremy 都唱得好好

仲好少左節

點解edan同佢妹講嘢都有口音

Back

edan張張相摸妹妹心口

唔係有IAN架咩

Edan 妹控好正

妹控

兄妹。。。

下半集

個妹都幾靚女

丼

Edan係咪gay

有女朋友

Anson真係次次有機會擺POSE就要做呢個動作
平時好地地 一做真係好柒啊

變態𥄫人痾尿

好似有女朋友

似咩 好似有女朋友

好想skip左Ian 全集ian得唔得

你真識食

佢真係好mk

好MK

我都想

好想skip左edan

食edan

細個都幾靚仔

Edan個樣似性奴

又上連登搵料

Eden 鍾意睇人J

好想叫佢吠2下

唔明點解啲人成日話佢7 點都唔會7啩 不過大個對眼好似冇咁有神

我覺得佢dap得好型喎

佢應該係變態佬黎

Edan快d除褲俾我插菊花

以前靚仔 而家 。。。

就咁睇佢係OK既
但係佢拍埋AK到好明顯就唔夠靚仔

本身好鍾意佢
但果次睇完fb live見到佢好mean咁係咁窒姜b
即刻好感下降

路人

佢拍埋佢班Friend就好靚仔
全民造星就真係唔起眼

真。恰細路

樓上有兩個成日jer住edan 係咪得罪邊個

同房阿龍好正

佢好明顯妒忌姜B 份人好串禁

一影佢就反白眼可能就DRAW到ATTENTION既

屌你老味 里奧仔都有廣告拍

盲人彈唱

係咪覺得黃心美都鍾意佢 所以特別囂?
不過個樣係OK既 唔好咁mk就好

係囉 佢第日 即係po story話平時都係咁玩 本身frd底 不過我都覺係有啲有酸都唔太善意

我以為自己睇錯